{"backlinks":{"total":59291992,"doFollow":55354408,"fromHomePage":9911,"doFollowFromHomePage":55868,"text":50053271,"toHomePage":14784092},"domains":{"total":321444,"doFollow":276268,"fromHomePage":9911,"toHomePage":62142},"ips":{"total":203078,"doFollow":164142},"cBlocks":{"total":138609,"doFollow":109740},"anchors":{"total":2433730,"doFollow":1940813},"anchorUrls":5277,"topTLD":{"line":[{"label":"com","count":147284},{"label":"fr","count":64319},{"label":"org","count":28853},{"label":"net","count":20408},{"label":"info","count":6257}]},"topCountry":{"line":[{"code":"fr","label":"France","count":125854},{"code":"us","label":"USA","count":84580},{"count":31791},{"code":"de","label":"Germany","count":21664},{"code":"nl","label":"Netherlands","count":3189}]},"topAnchorsByBacklinks":{"line":[{"anchor":"Le Monde","imageSrc":"","text":true,"count":6740715},{"anchor":"Le Monde","imageSrc":"https:\/\/s3.amazonaws.com\/wd-static\/static_v1\/logo-lemonde.png","text":false,"count":2231912},{"anchor":"lemonde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":1415791},{"anchor":"Sources : Le Monde","imageSrc":"","text":true,"count":1124856},{"anchor":"","imageSrc":"","text":true,"count":542961},{"anchor":"301","imageSrc":"","text":false,"count":465409},{"anchor":"","imageSrc":"http:\/\/bugbrother.blog.lemonde.fr\/files\/2011\/11\/empreintenumerique.jpg","text":false,"count":464709},{"anchor":"Amateur d'art","imageSrc":"null","text":false,"count":455681},{"anchor":"Amateur d'Art","imageSrc":"","text":true,"count":316642},{"anchor":"lemonde","imageSrc":"","text":true,"count":285163},{"anchor":"citation","imageSrc":"","text":true,"count":233713},{"anchor":"ici","imageSrc":"","text":true,"count":207757},{"anchor":"Il est comme \u00e7a? Jean-Jacques Goldman","imageSrc":"","text":true,"count":206304},{"anchor":"Il y a une vie apr\u00e8s le Bac","imageSrc":"","text":true,"count":202112},{"anchor":"ici","imageSrc":"null","text":false,"count":194275},{"anchor":"2,5 millions de Fran\u00e7ais vivent \u00e0 moins d\u2019un kilom\u00e8tre d\u2019une usine Seveso","imageSrc":"null","text":false,"count":191039},{"anchor":"3.3 \u00e0 12,4 milliards d'\u20ac pour l'EPR de Flamanville","imageSrc":"null","text":false,"count":191034},{"anchor":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/en-andalousie-plongee-dans-l-enfer-des-serres-de-la-tomate-bio_5505296_3244.html","imageSrc":"null","text":false,"count":191027},{"anchor":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/reduire-le-gaspillage-alimentaire-et-limiter-la-consommation-de-viande-pour-un-monde-tout-bio_5505324_3244.html","imageSrc":"null","text":false,"count":191026},{"anchor":"l\u00e0 ou l\u00e0","imageSrc":"null","text":false,"count":191026},{"anchor":"une perte nette de 900.000 emplois aux Etats-Unis","imageSrc":"","text":true,"count":159282},{"anchor":"Langue sauce piquante","imageSrc":"","text":true,"count":159223},{"anchor":"Fr\u00e9d\u00e9ric J\u00e9z\u00e9gou","imageSrc":"","text":true,"count":152820},{"anchor":"La r\u00e9publique des livres","imageSrc":"","text":true,"count":152435},{"anchor":"Citation d'amour","imageSrc":"","text":true,"count":140100},{"anchor":"Je t'aime","imageSrc":"","text":true,"count":140071},{"anchor":"Petits mots doux","imageSrc":"","text":true,"count":140066},{"anchor":"Mots d'amour","imageSrc":"","text":true,"count":139894},{"anchor":"Phrases d'amour","imageSrc":"","text":true,"count":139722},{"anchor":"Messages d'amour","imageSrc":"","text":true,"count":139714},{"anchor":"Po\u00e8mes amour","imageSrc":"","text":true,"count":139712},{"anchor":"Blog Citation","imageSrc":"","text":true,"count":139711},{"anchor":"Histoires d'Universit\u00e9s -Pierre DUBOIS","imageSrc":"","text":true,"count":129650},{"anchor":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/en-andalousie-plongee-dans-l-enfer-des-serres-de-la-tomate-bio_5505296_3244.html","imageSrc":"","text":true,"count":129492},{"anchor":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/reduire-le-gaspillage-alimentaire-et-limiter-la-consommation-de-viande-pour-un-monde-tout-bio_5505324_3244.html","imageSrc":"","text":true,"count":129487},{"anchor":"l\u00e0 ou l\u00e0","imageSrc":"","text":true,"count":129487},{"anchor":"www.lemonde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":120301},{"anchor":"Les cl\u00e9s de demain","imageSrc":"","text":true,"count":106337},{"anchor":"\u0644\u0648\u0645\u0648\u0646\u062f","imageSrc":"","text":true,"count":103048},{"anchor":"Police et cetera","imageSrc":"","text":true,"count":97589},{"anchor":"LeMonde.fr (blog)","imageSrc":"","text":true,"count":96238},{"anchor":"Passeur de sciences","imageSrc":"","text":true,"count":94441},{"anchor":"Il est comme \u00e7a? Jean-Jacques Goldman","imageSrc":"null","text":false,"count":92177},{"anchor":"here","imageSrc":"","text":true,"count":90474},{"anchor":"l'actu en patates","imageSrc":"","text":true,"count":89234},{"anchor":"La discographie de Jean-Jacques Goldman disponible sur les plates-formes de streaming","imageSrc":"null","text":false,"count":86826},{"anchor":"Recettes de cuisine","imageSrc":"http:\/\/club.chefsimon.lemonde.fr\/assets\/badges\/badge-chef-simon-rouge.png","text":false,"count":86364},{"anchor":"lemondo link","imageSrc":"","text":true,"count":81598},{"anchor":"Voir la suite","imageSrc":"","text":true,"count":80758},{"anchor":"LeMonde.fr","imageSrc":"null","text":false,"count":79166}]},"topAnchorsByDomains":{"line":[{"anchor":"Le Monde","imageSrc":"","text":true,"count":45849},{"anchor":"","imageSrc":"","text":true,"count":7809},{"anchor":"lemonde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":6775},{"anchor":"Monde","imageSrc":"","text":true,"count":5972},{"anchor":"ici","imageSrc":"","text":true,"count":5691},{"anchor":"Le Monde","imageSrc":"null","text":false,"count":4682},{"anchor":"www.lemonde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":3900},{"anchor":"faire","imageSrc":"","text":true,"count":3323},{"anchor":"\u00eatre","imageSrc":"","text":true,"count":3174},{"anchor":"avoir","imageSrc":"","text":true,"count":3064},{"anchor":"FRANCE","imageSrc":"","text":true,"count":2587},{"anchor":"le monde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":2448},{"anchor":"http:\/\/www.lemonde.fr\/","imageSrc":"","text":true,"count":2017},{"anchor":"politique","imageSrc":"","text":true,"count":2016},{"anchor":"pouvoir","imageSrc":"","text":true,"count":1996},{"anchor":"Article","imageSrc":"","text":true,"count":1975},{"anchor":"lemonde","imageSrc":"","text":true,"count":1974},{"anchor":"http:\/\/www.lemonde.fr","imageSrc":"","text":true,"count":1806},{"anchor":"mettre","imageSrc":"","text":true,"count":1734},{"anchor":"Paris","imageSrc":"","text":true,"count":1662},{"anchor":"prendre","imageSrc":"","text":true,"count":1648},{"anchor":"voir","imageSrc":"","text":true,"count":1643},{"anchor":"dire","imageSrc":"","text":true,"count":1629},{"anchor":"Europe","imageSrc":"","text":true,"count":1625},{"anchor":"vous","imageSrc":"","text":true,"count":1556},{"anchor":"source","imageSrc":"","text":true,"count":1536},{"anchor":"partir","imageSrc":"","text":true,"count":1513},{"anchor":"savoir","imageSrc":"","text":true,"count":1436},{"anchor":"article du Monde","imageSrc":"","text":true,"count":1430},{"anchor":"ses","imageSrc":"","text":true,"count":1324},{"anchor":"\u4e16\u754c\u62a5[\u6cd5]","imageSrc":"","text":true,"count":1309},{"anchor":"donner","imageSrc":"","text":true,"count":1269},{"anchor":"justice","imageSrc":"","text":true,"count":1257},{"anchor":"international","imageSrc":"","text":true,"count":1256},{"anchor":"enqu\u00eate","imageSrc":"","text":true,"count":1242},{"anchor":"centre","imageSrc":"","text":true,"count":1226},{"anchor":"titre","imageSrc":"","text":true,"count":1195},{"anchor":"rendre","imageSrc":"","text":true,"count":1195},{"anchor":"passer","imageSrc":"","text":true,"count":1179},{"anchor":"famille","imageSrc":"","text":true,"count":1126},{"anchor":"entreprises","imageSrc":"","text":true,"count":1110},{"anchor":"population","imageSrc":"","text":true,"count":1106},{"anchor":"trouver","imageSrc":"","text":true,"count":1092},{"anchor":"aide","imageSrc":"","text":true,"count":1046},{"anchor":"Le Monde.","imageSrc":"","text":true,"count":1020},{"anchor":"aller","imageSrc":"","text":true,"count":1018},{"anchor":"police","imageSrc":"","text":true,"count":1003},{"anchor":"permettre","imageSrc":"","text":true,"count":990},{"anchor":"Afrique","imageSrc":"","text":true,"count":986},{"anchor":"Nicolas Sarkozy","imageSrc":"","text":true,"count":964}]},"topAnchorUrlsByBacklinks":{"line":[{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/","count":8062747},{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/economie\/article\/2014\/05\/12\/bresil-nouvelle-terre-d-avenir-pour-les-start-up-digitales_4415542_3234.html","count":1782669},{"label":"http:\/\/lunettesrouges.blog.lemonde.fr\/","count":837483},{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/en-andalousie-plongee-dans-l-enfer-des-serres-de-la-tomate-bio_5505296_3244.html","count":641136},{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/planete\/article\/2019\/09\/02\/reduire-le-gaspillage-alimentaire-et-limiter-la-consommation-de-viande-pour-un-monde-tout-bio_5505324_3244.html","count":641051}]},"topAnchorUrlsByDomains":{"line":[{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/","count":30820},{"label":"http:\/\/conjugaison.lemonde.fr\/conjugaison\/auxiliaire\/%C3%AAtre\/","count":2165},{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/politique\/","count":2122},{"label":"http:\/\/lemonde.fr\/europeennes-france\/","count":2117},{"label":"http:\/\/conjugaison.lemonde.fr\/conjugaison\/troisieme-groupe\/faire\/","count":2031}]},"reportsLeft":"1"}